法國總統特朗普既連登戰線開始呈現敗像

開始有連登仔屌Trump只係識好嬲好嬲唔做野

梗係啦
美國呀柒頭

成日鬥黃，而家連Trump都想鬥埋

LIN 登仔太後生了, 佢地唔明白, 美帝而家都要集氣, 去到適當時候, 就會出狠拳, 強國的國格只有賤格, 美國唔同, 唔會唔理國格

sad but true